# README #

# Введение в проект Spring Data JPA #

	- Добавление библиотечных зависимостей Spring Data JPA;
	- Использование абстракции Repository из проекта Spring Data JРА 
		для выполнения операций базы данных;
	- Отслеживание изменений в сущностном классе.
	
# Отслеживание версий сущностей с использованием Hibemate Envers #

	- Добавление таблиц для отслеживания версий сущностей;
	- Конфигурирование EntityManagerFactory для отслеживания версий сущностей; 
	- Включение отслеживания версий сущностей и извлечения хронологии;
	- Тестирование отслеживания версий сущностей.